# ModerationBot
ModerationBot è un bot di moderazione creato per telegram è ancora in fase di sviluppo il bot ufficiale non si potrà unire nei gruppi senza autorizzazione
Il bot è composto da un solo file (probabilmente verrannò messi più file contenenti plugin per ordinare il tutto) per avviare il bot è sufficente installare https://github.com/peppelg/TGUserbot >>> TGUserbot <<< successivamente creare una sessione e decidere se usare un numero di telefono o un bot e poi inserire il file moderationbot.php nella cartella di TGUserbot (non si consiglia l'installazione direttamente in root) (nei settings eviterei di mettere gli errori e va cambiato il nome del file da bot.php a moderationbot.php)